旺角西洋菜南街廢老關注組 正式成立!

係度向各位連登仔宣布, 旺角西洋菜南街廢老關注組 (菜廢關) 今日正式成立!
目的只有一個, 就係趕走曬宜家班垃圾中國賣淫廢老

變返一條多元化而且舒服嘅西洋菜南街!

集思廣益, 各位巴絲有咩提議趕佢地走

趕就一齊趕
直接唔準擺野變行人路最好

直接取消啦
趕完咪又係會返返嚟
同埋根本冇得趕

個世界要圍住你轉

留名支持

巴打您講多少少班廢老有咩好?

光復旺角

唔小心開咗個fb page!

踢走廢老，光復旺角！

好

樓主幾時有實際行動

留名支持
整頓下香港市容

十分支持

plan 好先
要多啲人先得, 之前facebook 見人去挑機, 個啲廢老話自己黑底又盛係度凶人.....

香港文化生態一直都唔多健康
近年本港嘅街頭表演文化更可以話係百花齊放（群魔亂舞）
想搵志同道合嘅人一齊做一份調查
不論係俾社會知道依家個生態發生緊咩事又好
舒緩下依家嘅情況更好
都希望可以做少少野
有無巴絲想join?
預期係第一階段做資料搜集
第二階段街頭訪問（問卷，口頭）
第三階段問相關專業人士
仲有無咩提議或者事我漏左？（無經驗
我知道係好傻好嘥力
但都想做少少野